Répertoire pour stocker les données (pas trop volumineuses quand même sinon gitlab risque de ne pas aimer)



Pour la tâche 3, le document décrivant les données est ici :
https://docs.google.com/document/d/1CCFBmgBWcEmYY2Qb3OTEbovx1RJ9m2-9wsXIXpiYV2c/edit?usp=sharing